[二手] 遊戲王卡 爆閃，閃，金盪銀盪，禁卡

十五年前既玩家，想問下各位現役選手如果想放左副deck或者某d 貴卡，仲有邊度收卡？

以前剩係識麗晶咭將軍老闆娘，交左好多學費先熟絡

求賜教

仲有無人玩緊課金卡

TG?

圖?